是咁的 23(a0)有件事想問下大家

今年即將踏入人生第23年既單身生活
或者係天生自卑感大
就算讀書時對女仔有好感都唔敢行前一步
不經不覺間已經出左黎做左幾年野
而生活圈子亦因為工作關係變到完全冇女性
今日突然之間表哥話想介紹個女仔比我識
話怕我咁大個人都唔識溝女 怕我一世單身
佢話唔洗一定要諗結婚既 開心下咪得囉
我就覺得如果冇結婚既想法 咁不如唔好開始
我明表哥用意係好 但係始終我都覺得過唔到自己個關
如果係你地 你地會點揀
題外話：生為處女座真係覺得處女座好麻煩

當你真心愛一個人你會咩都為佢改為佢做

大師講d野好深
可唔可以講白d

星座撚唔會有女

白啲係處女座男一啲都唔麻煩⋯⋯ 好可愛❤️

可以見下先既
唔岩踩算

咪算

當識個朋友姐
不如等人地真係有興趣同你發展 你先再考慮上面個堆野啦

請問大師
汝有女乎？

好串

多謝先
咁大個人未試過比人讚可愛
通常都係比人話低b

即係可以先聯絡下？

你未鍾意過人

我以為大師有女先咁講炸

見下先，留下電話吹吹水，岩傾咪約，覺得煩咪唔約，見下又唔會死，又唔係一定同佢拍拖

所以睇下佢咩料先啦

我已經好耐冇同女性溝通
好似已經唔識點同人打開話題

大師咁鍾意其實係咩感覺
由小學到中學都係耶教學校
剩係教我愛是恆久忍耐又有恩慈
咁愛其實係咩

想見到佢
想保護佢
想擁抱佢
會為佢嘅哀傷感到憂鬱
會為佢嘅快樂感到喜悅
想將自己嘅喜與愁都同佢分享

見到比自己弱小既人會想保護佢
見到唔開心既人會想安慰佢
呢d唔係正常既咩
可能只不過係同理心發作

會掛住佢
成日想見到佢
會因為佢開心而開心
諗返起一D同佢一齊嘅回憶，會不自覺咁笑出黎

冇勇氣去承受失敗

你失敗個定義係點先

不成功則失敗

有時會諗
如果現實可以好似打機咁
招情1:1 pm me
然後好快就會成功
就算唔成功
都唔會有咩損傷
好似一場交易咁
有人賣就有一買
簡單直接
但係現實同遊戲唔同
付出完係會痛
而我好怕失敗